成立獨立調查委員會 為訴求重中之重

睇吓沙中線獨立調查委員會查到幾多嘢就知，而且黃藍陣營都易說服，借獨立調查委員會可以查到好多黑警內幕，順勢借民意改革警隊

要求成立獨立調查委員會調查612事件

推!

推

Push

Pish

支持！ 查晒警察同示威者
反對任何暴力行為

支持！

請麻煩大家一人一信投訴tvb不實報道6月21日包圍警察總部運動，導致報道嚴重偏袒警方和政府，非公平公正傳媒所為，投訴信範本如下：

無線電視台tvb於6月21至22日的新聞報導時間在全港報導，指示威者集會阻礙救援警總內的人，然而現場多人透露事實是警方拒開閘，阻礙救援組，拖至午夜直至前線示威者和警方斡旋20分鐘，警方才肯開閘讓救援組內進。（實情已在有線電視現場直播中完全客觀報導）。因為無綫新聞報導不全面，扭曲真相，散播不客觀事實導致觀眾無法接收客觀事實，示威者的行動被抹黑。

強烈譴責無綫新聞報導不全面，散播不客觀事實，愚弄大眾。
請有關當局處理，捍衛新聞自由。

投訴表格：

有無人整張長輩圖可以周圍share

出師有節，又能離間敵人

push

麻煩有心人幫手

愛香港保公義
成立獨立調查團
還警隊清白